有冇人用HKT wifi 上唔到連登

行緊wifi900，要轉DNS至上到嚟。

iPad Android Macbook iMac Windows 全部都得

using wifi 900？